舊事物充斥降狗內 一呼一吸都有害

舊事物充斥降狗內 一呼一吸都有害
肚仔有墨 腳有墨 全身都係墨
寂寞充斥金降內 粒墨吸入來
空降造馬 吸進你會沾濕粒墨

屌慢左

你7左

樓主又撚賓

反父一齊反降？

樓主smoke撚左weed

熱狗個個都識填

你on9唔識野 牙降催情體質索兩啖少女清香即刻射

我飲了jolly sandy

反父專反垃圾

樓主呼吸有害打手

我想08年已經吹秦幕文偉

樓豬有冇考慮幫izone下首歌填詞

swan swan swan我有份

豆豉墨充斥金降內 哎鬆一睇都有害
條腿有墨 手有墨 佢周身係墨
黑色斑點空降內 粒墨吸入來
好能肉酸 睇到我想幫她脫墨..